覺唔覺三國古代 統率+智力 高已經夠

武力對將軍好似冇乜用，ching 點睇

人地叫你出嚟隻抽咁點？

包剪揼囉

韓信好似都唔係好好打

政治都好有用
後方內政搞唔好
無糧無錢 拎咩出去同人打

打三國志打撚到你上哂腦

最緊要長命

武力低你勁到龐統咁都係比流矢射死，武力高就中箭都好難死得去，好似夏侯惇 關羽嗰啲咁

司馬懿 陸遜都唔揪得

古人會覺得咩人係靚仔

從古到今都需要人際關係人緣好，
你睇三國志13就知

聽過世說新語曹操搵靚仔崔琰扮自己個故仔未，有實力既人自有一種氣場，唔使靠樣先比人賞識

最緊要壽命值夠高, 睇下廖化

孔明 識射激光你又唔講

關羽都係死係呂蒙奸計手上
力量再大都係鬥唔過聰明人

你出身好就係 出身唔好點都要由低打起 唔好打點由低打起 好似魏延咁都係由部曲打到上將軍

關羽點會無統率

咁你咁講其實三國中真係無家底又出到頭嘅真係少之又少

呂蒙，冇家底，細個字都唔識，唔知個樣點，史書冇特別提應該唔會特別靚仔